<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>BlueShel</title>
  
  <subtitle>My life,My love</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://viva32.cn/"/>
  <updated>2019-04-11T11:52:20.951Z</updated>
  <id>http://viva32.cn/</id>
  
  <author>
    <name>Creep</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>拯救爱情大行动</title>
    <link href="http://viva32.cn/2019/04/09/%E6%8B%AF%E6%95%91%E7%88%B1%E6%83%85%E5%A4%A7%E8%A1%8C%E5%8A%A8/"/>
    <id>http://viva32.cn/2019/04/09/拯救爱情大行动/</id>
    <published>2019-04-09T14:20:39.000Z</published>
    <updated>2019-04-11T11:52:20.951Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>//2019.4.8<br>项目概述：<br>拯救冯憧和凌影的爱情，挽救爱情危机，跨过这个坎<br>背景：<br>•事件一起因：3月31日，关于镂空吊带裙的问题，冯憧不同意凌影购买，因个人保守，传统观念，不接受女朋友穿这类衣服，凌影说不会穿出去，买来收藏也行，冯憧以没地方放和闲鱼卖闲置反驳为由，凌影觉得冯憧不支持凌影的兴趣爱好，为此发生争吵。<br>•事件二起因：4月1日，冯憧同意凌影购买，之后因个人问题，见凌影在网易云发动态，缅怀张国荣而不理会他，冯憧情绪爆发，抨击凌影吃得太饱，伪文青，写的东西空洞和词藻堆砌<br>•事件三，冯憧说话伤人，不理会他人感受，以自己的角度去看待别人，自私，自我<br>目标：<br>•找出问题所在，进行改正，改过自新</p><p>//2019.4.11  想了很多东西，干脆把这个行动当成我的心情记录，只关于她的。<br>心情日记：<br>4.1<br>吵架了。<br>4.2<br>今天宝贝去考科目二，没理我，不敢问。通过凌杰得知挂了，不敢去找她，我太过分了。她和我说五号见。如果再见不能红着眼，是否还能红着脸。<br>4.3<br>一天没理我了，我主动找她了。态度转变了<br>4.4<br>叫我带写给我的东西给她，带不带好呢，万一分手怎么办，还是带吧。<br>4.5<br>终于见面了，很冷淡。我咎由自取。<br>下午一起在床上躺，什么都不说，晚上去吃酸菜鱼，超市买东西，咦，我那个可爱的人回来了吗？<br>晚上和她一起吃薯片喝红酒白酒，看电影，她喝醉了，酒后吐真言。我照顾她一个晚上。一晚没睡<br>4.6<br>一起赖床，吃她一直想吃的寿喜锅当午饭，下午去富华里看电影 风中有多雨做的云 看完之后吃肯德基，给她点了儿童套餐，晚上去情侣路散步。<br>第二次和她一起去富华里和大贝壳情侣路散步，上一次还没在一起。<br>之后给她买了冰糖草莓，很好吃，然后喝凉茶，第一次和她一起坐公交，十一点多回民宿，买了水果吃，有木瓜吃，她喝白酒。今晚没醉。她今天应该挺开心的，我还有得救。<br>4.7<br>还是一起赖床，一起看了血观音 西西里的美丽传说 然后我去买汉堡王。她看我手机。之后态度转变到低谷。很陌生了。很对不起。晚上还是去喝凉茶，从下午起，她的态度变了，给我的感觉不一样了。晚上早早睡觉。我彻夜未眠，装睡。<br>4.8<br>她早起去买早餐，我还是继续装睡。一起吃完早餐，看完银翼杀手，收拾东西走了。这次的离别没有像情侣一样，分开时是如此的伤感，很平淡，各走各的，她叫了滴滴，上车后，我看她走了很远，然后叫滴滴去轻轨站。这次的离别像上一次我们还没在一起，去年六月份那次一样，很淡，像普通朋友一样，也许真的是普通朋友。忍住不哭鼻子，轻轨回广州站了一个小时，看着窗外的景色，耳机里是一路向北，晴天和回到过去。回到宿舍的时候不吃午饭，在床上哭了很久，忘了，之后还是正常和她寒暄，她态度还是一如既往的冰冷。可能是每次约会都是甜蜜的，这次是伤感的，形成落差，我努力挺过就好。今晚给她写了检讨书，没用。我会努力按照里面所说的去做好，加油。<br>4.9<br>今天还是照常寒暄，我们之间好像那种普通朋友。还回得去吗，不知道。<br>4.10<br>今天还是一样，这次吵架已经持续十天了，我们之间好冷淡哦，和她说话要小心翼翼的。晚上的时候我们终于打电话了！太高兴了！然后她很不舒服，我熬着夜陪着她，等她睡着，这也是值得的。时间也许是一种解药，也是我现在服下的毒药。<br>4.11<br>今天我们两个都是头疼，同病相怜了。好不容易又能再多爱一天，但偏偏风渐渐把距离吹得好远。还要多久，我才能在你身边，等到放晴的那天也许我会比较好一点。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;//2019.4.8&lt;br&gt;项目概述：&lt;br&gt;拯救冯憧和凌影的爱情，挽救爱情危机，跨过这个坎&lt;br&gt;背景：&lt;br&gt;•事件一起因：3月31日，关于镂空吊带裙的问题，冯憧不同意凌影购买，因个人保守，传统观念，不接受女朋友穿这类衣服，凌影说不会穿出去，买来收藏也行，冯憧以没地方放
      
    
    </summary>
    
      <category term="生活" scheme="http://viva32.cn/categories/%E7%94%9F%E6%B4%BB/"/>
    
    
      <category term="爱人" scheme="http://viva32.cn/tags/%E7%88%B1%E4%BA%BA/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
